洗板有用！先施回應撤回CCTVB廣告訴求！

🎉【突發】先施最新回應，大家點睇呢？

多謝大家嘅努力，先施出聲明話會審視日後嘅廣告策略。
不過都係等到2020年停咗廣告先考慮啦！
都係嗰句，先施老細馬景煊，本來你靜靜雞撐警冇人知，不過你落TVB廣告，就俾挖晒出嚟「宣傳」

8月10日「全民撐狗日」照片

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！

消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

請追蹤A餐巴做返過往每日洗板任務！

除此之外手足們都要幫手聯署

請求美國請將電視廣播有限公司（TVB）納入《香港人權及民主法案》的制裁名單

尚欠 71000 人聯署，11 月 9 日截止。

推

明明先施啲員工都好黃

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

好似簽得有啲多，不如推比之鋒幫手講啦

簽碌鳩咩 簽撚左幾十次有邊次得吖 屌

so far肯回應訴求嘅好似得condom品牌同百貨公司?

繼續做

百貨公司減價時對客戶已經特別敏感

即刻follow左你加油

叫埋佢老細同狗仔割蓆

連登說：黨鐵前線員工都好黃....件衫好黃

叫老豆老母趁大減價去行下囉

咁諗諗佢啦！唔去永安去稅施

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行